[林林案］夫妻疏離 四子女同媽不同爸

【本報訊】林林被虐令人髮指，案情更披露了一段匪夷所思的家庭關係。兩名被告凌耀忠與王榮汶結婚後分隔中港兩地，凌鮮有回鄉探望，但十八個月後王誕下林林，卻着初為人父的凌不須回鄉探望。凌於六年前申請妻子與子女來港後，林林卻被帶回鄉間由外婆照顧，凌亦不聞不問，直至本案庭上審訊披露凌與林林的基因鑑定結果，始揭發二人並非父女。至於年紀最小的兒子是否凌所出，只能靠他自己去探究。

兩被告相識不足一年結婚

凌耀忠作供時稱，他於○六年初經一名「香姐」介紹，與育有一對孖女的王榮汶在深圳相睇。兩人於同年八月在港註冊結婚，但雙方家人均沒出席，證婚人是男方的兩名朋友。王婚後隨即返回內地，凌則留港工作，大約每半年返鄉一次，間中匯一萬數千元給王作家用。最奇怪是回到家鄉他沒有爭取機會跟子女相處，反而有時會去吃飯消遣，連家門亦不進。

凌母形容女被告為惡新抱

王榮汶其後懷孕，理應望丈夫多伴身邊，但她說身體不適，叫凌毋須回鄉。至林林○八年二月出生，凌竟要在林林幾個月大才回鄉探望。婚後凌申請一家妻小來港定居，包括兩名非親生女兒。至單程證批出，他帶着妻子、孖女，以及自己的一對子女，一行六人來港，隨即替他們辦理申請綜援及入學等手續。後來王將林林帶回內地，留她獨自一人跟外婆生活，凌不聞不問。

據凌的胞姊所述，一二年十二月有一天，她帶媽媽到荃灣飲茶，凌突然帶同王及最小的兒子出現，跟媽媽說已給她娶了新抱生了孫兒。惟夫婦同住的日子不夠半年，便因「婆媳不和」問題分居。凌老太由長女攙扶，於昨晚約九時返回青衣寓所時接受本報記者訪問，她直斥王是惡新抱，指王曾聲言「要放火燒佢間屋」，令她十分害怕，老太坦言若兒子被判監是十分無辜，因他在庭上說謊是受王唆擺。

凌姊亦指，在庭上始知林林並非弟弟的親生女，認為王一直滿口謊言，與凌結婚亦存有目的，王更曾以「攬住個仔一齊死」及對其母不利作要挾，迫令凌就範，始令他身陷囹圄邊緣，慨嘆中港婚姻是「靠唔住」。凌王二人在事發後已離婚，兩人雖然夫妻一場，但在庭上就互相指摘、互數不是。

屌你老母，娶一個拖足5件落黎拎綜緩
呢啲垃圾判終身啦屌你老母，又害個細路，又害自己老母，又害埋全香港人

支那雞

唔知比人抽插過幾多次